睇完TVB 《你還好嗎》先知美國咁慘、政府無能

美國人好慘，要等14日先有檢驗結果
黃種人又俾美國人歧視，日本韓國台灣人好無辜
好彩班中國人一早買斷晒口罩，之後可以賣返俾當地人

好多傻豬信左。。。。真係豬

點解個節目唔講大陸？
7x24 無間斷唱衰歐美，唱好大陸

我係中國人呀屌

TVB is not TV. It is a propaganda machine

完全係政治宣傳, 用黎唱衰美國

洪永城淪落到做支共打手

明明佢地失業救濟仲多錢過人工

又係岑應啲垃圾出品
佢專出煽情維穩節目

繼續唱衰美國丫！！繼續吹奏支那丫！！睇住班藍屍廢老廢中自high都幾過癮。

喺外國生活嘅中國人寧願冒住生命危險繼續喺外國生活都唔番中國為祖國添煩添亂，好感動

正係睇左頭先日本兩句就熄左電視
日本又係被班中國人一早買斷晒口罩，之後可以送返俾當地人
係咪tvb覺得大話講多幾次就多啲豬會當真

華人幫助當地人，即係他們唔當自己係當地人

無人性得奴性
勉強嚟講，唔算係人

美國咁廢但共狗個個揸老美passport

真係幾感動
國家全力支援 thank you🙇🏻‍♂️

TVB 又唔派人上深圳睇咩環境

真係會
一百個人講一百次既大話就會成真
Fake news 既威力

唔怪得可以拍咁既19節目

買斷哂口罩
出口垃圾口罩同試劑

支那人正仆街

TVB, 你還好嗎？

英國好慘，好多歧視，你掂錯佢杯咖啡，鬼佬就唔會飲

英國咁差
點解中國人唔返中國?

股價低殘

睇黎政府真係好驚bno班人走資移民，連電視節目都要唱衰英國